[MOOMOO]MAMAMOO討論區[22] 4.23容仙SOLO岀擊！

MAMAMOO（韓語：마마무）原屬WA Entertainment旗下的四人女子團體，2015年經紀公司與 Rainbow Bridge World (簡稱RBW)合併，成員有頌樂、玟星、輝人及華莎。「MAMA」是不論種族或國家的所有初生嬰兒學會的第一句詞彙，而「MOO」為嬰兒牙牙學語時發出的擬聲詞，意即MAMAMOO期望為大眾帶來超越國籍性別，且展現原始以及本能性的音樂。
MAMAMOO於2014年6月19日正式透過M Countdown以歌曲《Mr.曖昧模糊》出道，官方粉絲名為「MOO MOO」，官方應援物為蘿蔔造型手燈「MOO棒」(蘿蔔韓文為무，音似Moo)，代表色為綠白相間。
MAMAMOO有一個固定站位，由左至右依序是玟星、頌樂、輝人及華莎。在問候時，隊長頌樂會先說「一、二、三，I Say~」，所有成員便以無伴奏合唱的方式唱出「MAMA MAMA MOO~，大家好，我們是MAMAMOO。」和聲時四人會依序互看彼此的眼睛，最後將食指放在人中前當作鬍子。

成員介紹：

藝名：頌樂 / 솔라 / Solar
姓名：金容仙 / 김용선 / Kim Yong-Sun
暱稱：太陽小隊(因為Solar有太陽的意思) /傻白(Yeba) /會走路的表情包/ 容仙海/容
生日：1991年02月21日
身高：161cm
體重：43kg
職務：隊長、主唱、團欺
出生地：首爾
藝名含義：因為Solar是組合的主唱，而so和lar代表著高音音階
最大的魅力：明朗的笑容
喜歡的歌手：Amy Whinehouse，Beyoncé
理想型：Simon D、不是男裝的玟星

Solar感性有幾感性？

Youtube Channel: (Solarsido)

電視劇：
2015年 MBC Every1《想像貓》飾演 鄭秀仁

藝名：玟星/ 문별 / MoonByul
姓名：文星伊 /문별이 / Moon Byul-Yi
暱稱：玟保守 /Moonstar /文總/油膩星/版權富人/文理事／ 腥
生日：1992年12月22日
身高：163.8cm!!!!
體重：45kg
出生地：富川市
職務：主Rapper、主領舞
藝名含義：從本名中取了前兩個字，意味著月亮和星星
喜歡的歌手：CRUSH、金容仙
理想型：孔侑

Rapper唱歌有好聽？

Instgram Account:

網路劇：
2015年 Naver《Start Love》飾演 李娜英
2017年 KBS 偶像戲劇工作團

藝名：輝人 / 휘인 / Whee In
姓名：丁輝人 / 정휘인 / Jung Whee-In
暱稱：輝狗 /輝妮 /丁會冷
生日：1995年04月17日
身高：159cm
體重：43kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：領唱、領舞
最大的魅力：酒窩
喜歡的歌手：Jeff Bernet

輝狗有幾搞笑？

藝名：華莎 / 화사 / Hwa Sa
姓名：安惠真 / 안혜진 / Ahn Hye-Jin
暱稱：黑金 /安致命 /華獅子/大哥/烤腸女神
生日：1995年07月23日
身高：160cm
體重：44kg
出生地：全州市
學歷：J Music音樂學院
職務：Rapper、副唱、忙內
藝名含義：화사在韓文中有發光的意思
最大的魅力：隨時蹦出來的跳跳球一樣的性格
喜歡的歌手：Prince、Rihanna
理想型：柳承龍、Zico

只屬於安惠真既反轉魅力!

Instgram Account:

音樂作品：

數位單曲

首張數位單曲《행복하지마 》

發行日期：2014年1月9日
語言：韓語

第二張數位單曲《썸남썸녀》

發行日期：2014年2月11日
語言：韓語
備註：與K.Will合唱

第三張數位單曲《히히하헤호》

發行日期：2014年5月30日
語言：韓語
備註：與Geeks合唱

第四張數位單曲《AHH OOP!》

發行日期：2015年4月2日
語言：韓語
備註：與eSNa合唱

第五張數位單曲《PAINT ME》

發行日期：2018年1月4日
語言：韓語
備註：先行曲

迷你專輯

首張迷你專輯《HELLO》

發行日期：2014年6月18日
1. Hello
2. Mr.애매모호

3. 히히하헤호 (With 긱스)
4. Baton Touch
5. 내맘이야 (화사 Solo)
6. 행복하지마 (With 범키)

第二張迷你專輯《Piano Man》

發行日期：2014年11月21日
1. Piano Man

2. Gentleman (With eSNa)
3. Piano Man (Piano Ver.)
4. Piano Man (Inst.)

第三張迷你專輯《Pink Funky》

發行日期：2015年06月19日

1. Freakin Shoes
2. 음오아예 (Um Oh Ah Yeh)

3. 따끔
4. 갑과을 (No no no)
5. Self Camera
6. AHH OOP!(아훕!)

第四張迷你專輯《Memory》

發行日期：2016年11月7日

1. Memory(그리고 그리고 그려봐)

2. Décalcomanie

3. New York

4. Moderato(feat. Hash Swan)
5. Angel

6. Dab Dab

7. I Love Too(놓지 않을게)

第五張迷你專輯《Purple》

發行日期：2017年6月22日

1. 나로 말할 것 같으면（Yes I Am）

2. Finally
3. 구차해

4. 아재개그

5. 다라다（DA RA DA）

第六張迷你專輯《Yellow Flower》

發行日期：2018年3月7日

1. 겨올에서봄으로(INTRO)
2. 별 바람 꽃 태양(Star Wind Flower Sun)

3. 별이 빛나는 밤(Starry night)

4. 덤덤해지내 (화사 Solo)

5. Rude boy
6.봄타
7. 칠해줘

第七張迷你專輯《 Red Moon 》

發行日期：2018年7月16日

1.여름밤의 꿈 (Midnight Summer Dream)
2.너나 해 (Egotistic)

3.장마 (Rainy Season)

4.하늘하늘 (청순) (Sky! Sky!)

5.잠이라도 자지 (Sleep In The Car)

6.Selfish (문별Solo (Ft. SEULGI (Red Velvet))

第八張迷你專輯《 BLUS;S 》

發行日期：2018年11月29日

1.가을에서 겨을로(INTRO)
2. No More Drama

3.WIND FLOWER

4.HELLO (솔라 Solo)
5.개각보단괜찮아(better than I thought)
6.Morning

第九張迷你專輯《 White Wind》

發行日期：2019年3月14日

1.Where R U
2.고고베베(gogobebe)

3.재가개야

4.25（휘인solo)

5.Bad bye
6.My Star
7.4season(Outro)

首張正規專輯《Melting》

發行日期：2016年2月26日

1. 1cm의 자존심 (1cm 的自尊心)

2.우리끼리 (Words Don't Come Easy)
3. 넌 is 뭔들 (你最完美)

4. 금요일밤 (星期五晚上)
5. 고향이 (故鄉)

6. Emotion
7. I Miss You
8. Funky Boy
9. 나만의 Recipe (我自己的 Recipe)

10. 고양이 （Cat Fight）
11. Just
12. Girl Crush

第二張正規專輯《reality in BLACK》

發行日期：2019年11月14日

1.우린 결국 다시 만날 운명이었지 (Destiny)

2.Universe
3.열밤 (Ten Night)
4.HIP

5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.심심해(ZzZz)
9.rEALITY
10.춤을 춰(High Tension)
11.I'm Your Fan

日本專輯

首張日本單曲專輯《Décalcomanie JP.ver》
發行日期:2018年10月3日

PS:共發行4種版本（初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Décalcomanie （JP.ver）

2.You Don’t Know Me

日本第二張單曲專輯《Wind Flower JP.ver》
發行日期:2019年2月6日

PS:共發行4種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,初回限定盤C,通常盤)
1.Wind Flower(JP.ver)

2.Sleep Talk

日本第一張正規專輯《4colors》
發行日期:2019年8月7日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Starry Night (Japanese Ver.)
2.Be calm (Hwasa solo)
3.Egotistic (Japanese Ver.)
4.Selfish (MoonByul solo)
5.Wind flower (Japanese Ver.)
6.Hello (Solar solo)
7.gogobebe (Japanese Ver.)
8.25 (Wheein solo)
9.Decalcomanie (Japanese Ver.)
10.You Don't Know Me
11.Sleep Talk
12.涙そうそう

日本第二張正規專輯《reality in BLACK》
發行日期:2020年3月11日

PS:共發行3種版本(初回限定盤A,初回限定盤B,通常盤)

1.Destiny
2.Universe
3.Ten Nights
4.HIP
5.4x4ever
6.Better
7.Hello Mama
8.ZzZz
9.rEALITY
10.High Tension
11. I’m Your Fan
12.HIP-Japanese ver.-
13.Shampoo★Japan Only

OST/單曲

OST

《不要戀愛要結婚》OST Part 2
Love Lane

《對我而言可愛的她》OST Part 1
備註：與Loco(로꼬)合唱
이 노래(這首歌)

KBS《SPY》OST Part.4 - MAMAMOO
My Everything

手機RPG遊戲《Innisia Nest》 OST Part.1 - MAMAMOO
Girl Crush

tvN《孤單又燦爛的神－鬼怪》
Love

JTBC《大力女子都奉順》
Double Trouble Couple

JTBC《Man to Man》
Open Your Mind (마음아 열려라)

網路劇《Yellow》- 輝人
Shadow (그림자)

KBS《SUITS》OST Part.3
꿈 속의 그대(YOU IN MY DREAM)

TVN《Serch: WWW》OST Part.5
WOW

SBS《Dr. Romantic 2》OST Part.6
"I Miss You" (자꾸 더 보고싶은 사람)

單曲:

《LG G5 And Friends》
Woo Hoo(기대해도 좋은 날)

《Mamamoo x Coca Cola》
Taste The Feeling

代言飲品 -BIO Yogurt
매일봐요(MAEIL BIO)

代言眼鏡- DAVICHI
다 빛이나(Gleam)

成員SOLO

SOLAR
SINGLE 《솔라감성 Part 1》

發行日期：2015年10月23日
바보처럼 살았군요(活著像傻瓜)

SINGLE 《솔라감성 Part 2》

發行日期：2015年12月11日
그리움만 쌓이네(只有思念堆積)

SINGLE 《솔라감성 Part 3》

發行日期：2016年7月12日
꿈에(在夢中)

SINGLE 《솔라감성 Part 4》

發行日期：2017年2月21日
Single:
1. 행복을 주는 사람 Intro
2. 행복을 주는 사람(給予幸福的人)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 5》

發行日期：2017年10月17日
Album:
1. 외로운 사람들(孤獨的人)

2. 가을편지(秋信)

MINI ALBUM《솔라감성 Part 6》
發行日期：2018年4月24日
Album:

1. 바람이 불어오는 곳(風吹來的地方)

2. 눈물이주룩주룩(淚光閃閃)

3. 한동안뜸했었지(一段時間沒有音訊)

4. 별 바람 꽃 태양 solo ver (星星 風 花朵 太陽)

SINGLE 《SPIT IT OUT》
發行日期：2020年4月23日
Single:

1.뱉어(SPIT IT OUT)
2.뱉어(SPIT IT OUT)INST.

輝人
SINGLE《Magnolia》

發行日期：2018年4月17日
Single:
EASY (Feat. Sik-k)

MINI ALBUM《SOAR》

發行日期：2019年9月5日
ALBUM:
1.Good bye(헤어지자) (Prod. Jung Key(정키)

2.EASY （feat. Sik-k）
3.Good bye(헤어지자) (Prod. 정키) (Inst.)

玟星
MINI ALBUM《Selfish》

發行日期：2018年5月23日

ALBUM:
1. In my room

2. SELFISH [Feat. 슬기 (SEULGI) Of Red Velvet]

3. 구차해 (Acoustic Ver.)

MINI ALBUM《DARK SIDE OF THE MOON》

發行日期：2020年2月14日

ALBUM:
1. Eclipse

2. Mirror
3. ILJIDO
4. Moon Moive

5. Weird Day (Feat.Punch)

6.Snow

華莎
SINGLE 《멍청이》

發行日期：2019年2月13日
Digital Single：
1. 멍청이(TWIT)

入坑指南！

岩岩入坑唔知睇咩好？
覺得無從入手？
想知有咩推介？

舞台篇/Collaboration/非主打歌曲篇

必看舞台！

傳説級舞台-不朽的名曲melody！！

MAMA IN JAPAN 2018
各人Solo舞台+表演

改編一首歌可以包含幾多種曲風？

女扮男裝又如何！

主唱同Rapper交換PART都得！

推薦的Collaboration
合作曲也能拿下一位！
Jung Key- Anymore(부담이 돼)（成為負擔）Feat.輝人

邊個話女團唔hippop得啊！
Basick- Stand up (Feat. MAMAMOO)

2018年話題之作！
로꼬, 화사 of 마마무 주지마
(不要給- Loco, 華莎）

推介非主打歌曲！
(其實有好多sidetrack都好好聽架，有時間既可以每首都聽下可能揾到你既”飛佛”song呢
輕快又舒服

落雨唔知聽咩歌好？

整野食都可以係一首歌？

好早起身攰到眼都打唔開？要係車到補眠？

對童年你有咩回憶呢？

春天發佝瞀（發吽豆)冇咩mood?

正能量發放！隨心所欲做自己！

眾多木木巴絲覺得最可惜專輯之選- BLUE;S
超級推介成隻專輯聽十次！！係十次！！！！！

日文篇
(原創／翻唱作品質素非常高！！非常值得一聽）
You don't know me

Sleep talk

Nada Sou Sou

Shampoo

綜藝篇
MAMAMOO 影音總整理(PTT)

必睇！！！

MMMTV (現時最新為第6季）
（S1-S4）

（S5）

(S6)（1-11集都可以係上面蘿蔔站內揾到）

飲酒歌媽木(S1-S3)
微醺放送（飲酒歌媽木Season1）

飲酒歌媽木 Season2

飲酒歌媽木 Season3

MAMMAMOO X Griend ShowTime

IDOL Radio (歡笑與眼淚的結合！）

我獨自生活
（180608）（PS：其後惠真也有參與其他集數）

Weekly idol
（160302）

（180307）

人生酒館
（190314）

竹馬篇（180705）

認識的哥哥
（190420）

（161217）

PS：不日更新

有用連結
官方YOUTUBE

英文Subs

MamamooTrans (Closed)

MoomooSubs

各成員韓站大全(一鍵follow冇煩惱）

官咖教學文（手把手教學）

開post template

新POST LM

新po LM

新post推一推

留名

Lm

愛容仙 華麗留名

支持推爆wind flower

戀愛了

容SOLO大發！！！！！

你地想中邊張海報粉紅手果張好似最靚

留名 Solo大發
期待今次又有咩耳目一新嘅舞台
唔計輝狗冇打歌 Hwasa同星兩個Stage第一次睇都impress到我 睇到我會心微笑(雖然其實佢哋好多主打初cb stage都會) Solo曲嘅個人色彩同風格的確特別強 信聽媽木

新po留名

中木專屬視像簽售
睇黎橋真係想賺錢

真係想賺錢唔該印夠啲專輯先

熟悉嘅螢光色返黎啦

留名 金容仙solo大發幸運同健康！

螢光綠

文總

我容 thug life

睇親容啲Teaser都好想笑
佢個搞笑形象已經深入我心

車里龜.gif

容真係又可愛又性感

solarsido mode

Same

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

笑死我一定係扮緊龍懷X

你個名

睇gif 都聽到solar 啲笑聲

3點40分！有容！

留名❤️💋

等中字

有D好流既英字
容仙D指甲好靚

之前唔係同大容一樣架咩

佢D指甲油真係變得好快集集solarsido都唔同色咁 呢隻直頭第一次見

有時睇慣左b 站，冇彈幕有D唔慣
好似小左個伴咁

手指粗真係罪過

做咩

星ig live

個filter 靚到

星有7部電話
有齊iPhone Samsung同LG

金容仙solo大發

Moonbyul’s MBTI,ENFP
ENFPs have excellent people skills. In addition to having an abundance of enthusiasm,they also genuinely care about others. ENFPs are good at understanding what other people are feeling. Given their zeal, charisma, and creativity, they also make great leaders
所以咁多女

輝寶自畫既生日schedule唔知會唔會開ig呢

呢隻指甲色幾靚

好可愛啊

[NOTICE]
原定於17日午夜上傳的
Solar <SPIT IT OUT> Teaser
預定今晚10點(KST)上傳!!!!!

手機殼數量一定仲驚人

我係咪睇左錯左
頭髮呢？？？？？？

光頭乜料

前幾張我都唔覺得重口味/驚喜
呢張我真係服
金容仙為我打開新世界既大門

搞咩

咩歌詞要去到光頭咁盡

???

容

我屌..........................................................做乜能野呀

應該金髮睇唔到啫
放大睇，都見到小小髮絲

應該係頭套黎掛?....我見平時D人拍戲扮光頭都係咁上下
好彩頭先有開live 見到佢D頭髮仲健在
如果唔係真係會嚇到暈低
我容

頭套/角度啫
點會光頭

究竟係咩concept
容仙真係你估都估佢唔到

雖然係頭套姐
但係點解要整個咁嘅造型

RBW真係玩到冇野好玩 玩光頭
不過頭先睇到個心真係離一離
扮尼姑?

扮車厘龜？

我都幾肯定係容堅持要咁玩
公司求佢唔好

見到都嚇親不過呢種concept好新穎 往往都係要用啲特別造型先吸引到多啲人注意

希望唔好有反效果啦
唔好話公海 淨係呢度都好多人嚇親
前面辣椒甲同青椒衫已經好新穎
有密集恐懼症既真係會驚

好似上次星solo咁
其實佢地一定比我地清楚市場中意啲咩style
但係佢地最後都選擇做自己想做既野
雖然作為fans都未必接受到
但真係好佩服佢地

我愛光頭...

星我反而覺得好岩佢風格girl crush 極致
容仙走開yeba路線 玩到咁盡真係好有勇氣
作為FANS 就點都支持佢啦唔使講

就係中意容仙既風格咁百變 點都支持佢

呢個係MAMAMOO吸引我既地方
（我夠覺得有時主流KPOP好悶）
百貨應百客啦
睇埋首歌點先

生日快樂輝妮

光頭都係咁靚

生日快樂

輝妮生日粗卡嘿

Lihkg Web版好似post唔倒圖
一陣先spam輝圖

惠真ig條片

今日好多嘢睇
要慢慢睇返

我用緊web版，post到

生日粗卡

輝人公主生日快樂

輝人BB生快

今日官咖係咪都會有好多野睇?

I mean尋日去到今日
我未睇

輝人生日快樂要一直開開心心

輝人生日祝卡嘿

輝狗生日粗卡

哈! 個hashtag有聲

真係有聲有晝面

[#솔라]

1st Solo Album <SPIT IT OUT>
Concept Teaser (Special ver.)

✌

Musical score 2020.04.23 Thu 6PM(KST)

#SOLAR #SPIT_IT_OUT #뱉어

輝人好棒棒

同事一在場證據

第一個MAMAMOO主頻道一億MV

同事一長註

輝仔型到

肥光軍

頭形天才金容仙

我可能會原地爆炸 型到

型到痴左線嗚呀!!!

輝輝生日快樂

好型呀

輝仔生日快樂

你今日follow左未？

WA!!!!!

個名改得幾好, 好過星個個先

真係開ig呀

星之前個名我覺得唔錯架，現加個名反而麻麻
不愧為sense輝

最近太多update發生
心情好似過山車咁

星而家呢個o_o都幾得意啊

容真係最後一個先開

輝人好靚

原本飯左星 依家輝 依家mmm 行下solo 排舞路線幾好

估唔到一個月前係度9UP wheesa開IG既願望 真係達成左好感動呀!!!

有時就係9up下啲野先會成真

咁不妨係度預祝容仙音源ALL KILL，MUSIC SHOW全一位

solar 幾時有ig

輝人唔係走去打針呀

肥左定........

好靚聲
好可愛
好搞笑

今朝型輝
今晚Cute輝
全日肥輝

佢好似胃口幾好喎，條條片都有食野 連COVER片都要食
應該真係肥左了

好治癒既聲線 佢演繹真係
好開心見到佢開始expose返自己
低潮捱過左 就出黎拍多D好野比大家睇
期待佢黎緊會有咩新搞作 開條cover channel有冇得諗
雖然我本命係容但覺得唱歌輝係第一

佢可能唔識用

想問本身mamamoo 各成員成日都有咁多片出？

呢幾日算係沙漠中嘅一點水
阿真開ig之前係除咗上電視節目之外十年都唔會登入fancafe

solarsido定時逢星期一四出片
另外就係撞正solar出solo同輝人生日所以呢幾日update得好密

輝輝把聲真係好靚
真係聽到我耳朵懷孕

輝妮既音色真係不得了 嗰陣聽starry night既時候真係比佢吸引住 輝妮係我既MMM副命

依家唔計官咖 個個都有公開平台 點都會多D公開野睇了

又要重溫返呢條片 又好聽又好笑

之前第一次嗰陣笑死我輝一活潑起上黎就好好笑

“Solo出道”MAMAMOO SOLAR, 剃髮變身...
“SPIT IT OUT” 預告公開 本月23日，即將solo出道的MAMAMOO SOLAR公開了首張solo專輯 “SPIT IT OUT”的預告照片。

SOLAR通過官方SNS公開了首張solo專輯 “SPIT IT OUT”的主打歌 “SPIT IT OUT”的剃髮預告形象，讓大家對SOLAR的solo出道充滿期待。

照片中的SOLAR戴着面紗，散發着優雅神祕的氣氛，她完美的消化了打破常規的剃髮髮型，給大家帶來了強烈的衝擊。 像這樣SOLAR作爲女歌手挑戰了罕見的剃髮概念， 以更自信和毫無顧忌的樣子展現了獨一無二的存在感。
此前SOLAR用橙色美甲作爲首發預告展示了GIRL CRUSH，接着公開剃發的造型盡情展現了自己自信的魅力，使大家對於新曲 “SPIT IT OUT”的期待感達到了頂峯。

SOLAR將於23日發行首張solo專輯 “SPIT IT OUT”, 正式solo出道。 這是SOLAR出道6年來的首張solo專輯， 專輯全面展現了SOLAR的音樂色彩和熱情， 預示着歷代級女solo藝人的誕生。 SOLAR將於23日下午6點通過各大音源網站首次公開solo專輯 “SPIT IT OUT”.

@osen

又有新OST聽了

係呀 見到佢變返活潑就好開心呢個先係真正既佢

光頭造型出左之後 依家個個都討論緊solar今次唔大發都幾難

光頭造型上埋熱搜 好期待

好大個頭

支持光頭look打歌

想睇下

會變經典

真光會再靚啲
而家頭套變左巨頭B

Hwasa's OST track, 'Orbit', for the SBS drama 'The King: Eternal Monarch' releases on the 19th at 12 PM (kst).

睇youtube 睇到solar 上蒙面歌王
條pk 金尻拉一野就話人老，乜事
你選歌王定乜

我淨係睇咗佢唱歌冇睇評判畀comment
唔怪得之後輝狗上嘅時候diss番個呀叔

輝人都有上?
佢地都幾多節目

然後下一個又講佢隊友年齡
無人comment 歌
唔知佢cut 左地咩
我youtube pptv d 短片

佢地四個都上咗，佢地早期其實有上幾多音樂類嘅節目，全部都好值得睇

真 想睇返唱老歌個個節目

不朽根本就係moomoo必修

修緊solarsido

佢地上寫生簿都笑L 死我

寫生簿正啊，收音正，舞台得意，有改編但又同concert或者award show唔同⋯⋯講起，jyp嗰個節目都有啲類似嘅feel，唔洗搞咩比賽，齋聽佢地傾音樂玩音樂就夠嗮

party people
我睇開隔離團都上過一次

係啊，不過唔知點解首question mark冇收入正式節目，淨係擺咗上yt，幾可惜下，首歌睇到佢地由出道前到宜家嘅成長，好正㗎

燦多都係幫mmm澄清番其實佢哋唔係咁老姐

所以d cm 全部講年齡 離哂題
On9 金尻拉

唱得好正好有味道 輝狗英文發音好似幾好 聽落冇乜韓式英文味

覺得有d Ariana feel

講起Ariana grande ，首universe 都係Ariana grande feel

輝B把聲係幾好聽❤️💋

突登CUT條片講佢歲數..好賤咩料啊

啊真OST

好霸氣 真把聲勁夾首歌

堅係好聽

首歌正正常常啦，但牙真vocal真係

想要啲靜啲嘅歌

有排等喎容仙果首又係嘈

btw原來惠真solo ost debut

輝仔勤更ig 病粉倍感安慰

如果容仙個首似hello 嘅feel 就好了

咁輝仔本身都係用Fancafe用得最密嗰個

我有d估唔到佢會密過星咁多姐(暫時)

至少今次應該唔似

仲要光頭

可摸耳唔好咁qq

聽落似一開頭

拜託唔好好似上次星咁差唔多播曬成首出黎仲有幾日炸 頂住啦rbw

把聲真好正好sexy

嘩咁正得唔得㗎

D低音炮真係J死人容仙真係高中低音都殺晒

想問佢地會唔會有vlive 倒數

佢地都唔興vlive 倒數
班女：一岀歌你地自己去聽啦

見你地上面仲話佢啲teaser 都差唔多播哂全首

之前星solo個時就係，今次就唔知啦

有無都無所謂
最緊要拎返幾個一位

今朝夢見行街買衫嗰陣見到惠真，打咗下招呼講咗幾句就比老母叫醒咗

個頭真係好圓

其實個mv 都未公開
咁快就播幕後

[TRANS] Solarsido description box

Cr. @.lunaestrellados

兩者其實都冇抵觸既
而且冇話一定要首歌公開左先可以睇幕後咁硬性規定
何況solarsido公開既都只不過係每一個造型製作既幕後，
之前MMMTV公開既都係拍攝MV既過程，冇太著眼造型點樣從冇到有係製作岀黎，佢依一兩條片岩岩好補返依啲細微細眼既位

我知無衝突
但正常為左保持神秘
多數都係事前公開越小越好
不過個個嘅宣傳手法都唔同嘅

星真係成個跟得夫人咁

LM睇佢下一集玩辣椒

只想跟容仙說聲加油

佢係solarsido既regular員工唔知容仙channel賺咁多 有冇分錢比佢

太出色啦金容仙做自己最重要

Rbw宣傳手法係冇得估

Teaser photo同呢到個形象反差大到

今次咪再預咁少貨

預訂冇煩惱
你懂的〜

容仙一貫嘅style

我唔驚自己買唔到 係驚d銷量俾佢㩒低哂

冇違和感

菜市場嘅大葱西施

cute容

有冇人可以將佢P成藍色

咁樣得唔得

等咗成個月仲未過到官咖正會員level up

睇下등업리턴 有冇你份？

想請問下玟星上燦多的星光燦爛的夜晚radio係自己私下約 定係有官方schedule? 之前即興上去聽又咁啱撞到有星 但係揾唔到佢schedule

冇呀 係直情未睇我份申請

唔知 但佢成日都上 就嚟半固定咁

係呀 哈哈哈 但又幾好聽喎 雖然我啱啱先開始自學韓文 但都聽得明哋 多得星咬字真係好清

官方會係schedule講俾你知，但你未係正會員的話應該睇唔到個板塊

啊 原來係咁 唔該曬你
咁我得閒夜晚就上去運吉聽下啦
我會耐心等下我過正審核㗎啦

正會員*

星期一

想問下呢套咩節目?

SNL
[url]
[/url]
全集就有英文sub

建議睇下6分鐘附近開始嘅和聲，超

感謝

Hidden Singer returns for Season 6

They are looking for people who think they sound like many artists, including:

Super Junior Kyuhyun
Kim Jong Kook
Davichi
Park Hyo Shin
IU
Sunmi
Lee Seung Gi
Lee Hyori
Mamamoo Hwasa
BIGBANG G-Dragon/Taeyang
ZICO
Hyuna

新廣告

APRIL 2020 INDIVIDUAL GIRL GROUP MEMBERS BRAND REPUTATION

#1 Hwasa
#26 Solar
#60 Moonbyul
#74 Wheein

個頭仔咁圓就知係容

惠真太勁啦...又上返第1
容仙終於上返前30

MV張橙指甲圖

想問下會唔會有人買簽售專

個頭圓到

你講邊啲簽售碟先？？
幫人買人地去簽售個啲碟？
定係你去買去簽售個啲碟先
雖然係簽售碟但個意義唔同架喎

Cls

買人地去簽售個啲

你睇個岀發點係咩架姐
你想儲齊小卡既話簽售碟係唔錯既
佢又可以去到簽售各取所需
但如果想計銷量就不了
因為簽售碟本身係個個人買個時已經計過一次銷量
唔會因為你買佢啲貨而計多一次銷量（所以啲人成日講簽售碟唔計銷量就係咁解
如果啲簽售碟講大話係話衝榜團更加要不得

阿真Q&A,有英文字幕

咩黎? 拍攝花絮果類?

D人自己改

屌 心諗咩料

又就嚟出晒成首歌

睇到呆一呆

😳

Solar大發 掂呀

睇留言有人話佢講西班牙文好勁...
本身有野做緊一睇完即刻醒晒一定要大發!!

我覺得簽售完全係幫人作嫁衣裳咁
除非係經濟有困難但又想支持
可以慳到幾十蚊既
如果唔係 有錢一定就唔會簽售團啦

又光頭 又咁樣 好癲啊

呢個真係接受唔到可唔可以唔好去得咁盡

你地邊度買專

究竟有幾多個look

如果你情我願咁都冇辦法嘅
有錢？早就去左見真人啦
做咩買簽售碟喎

百變金容仙

ching冷靜啲入面有打底架

miss 左佢地d 港場
希望佢地會再黎過

睇得solarsido 多，而家點睇都feel 唔到佢個型格feel

[#솔라]

1st Solo Album <SPIT IT OUT>
M/V Preview

✌

Musical score 2020.04.23 Thu 6PM(KST)

#SOLAR #SPIT_IT_OUT #뱉어

係，同你諗法一樣

係咩 咁都好D..不過我真係唔想好仔細咁睇
容仙今個月真係嚇到我地D心肝仔卜卜跳..心血少D都頂唔緊

下次着返多啲布

呢張係咩事

輝好似又會同Din Din合作

佢地之前合作嗰首歌好好聽

【MAMAMOO頌樂「SPIT IT OUT」專輯線上簽售會 視訊通話活動】

木木們好久不見
我們爭取到讓木木們跟容仙視訊通話的機會了ಥ_ಥ
希望各位踴躍參與線上簽售會專輯販售活動
我們才能繼續再為粉絲們多多爭取跟偶像見面的機會
木木們 還不買爆！！！

專輯訂購表單：

活動參與辦法：於期間內購買希林國際販售之頌樂新專輯「SPIT IT OUT」，即有資格參與抽獎，購買一張專輯即有一次抽獎機會。
*可重複購買專輯參加抽獎，但一人僅有一次中獎機會，不得重複中獎。

專輯販售期間：台灣時間 4月22日晚上6點～4月29日中午12點

專輯售價：新台幣500元/張（不含運費）

運費：
1-5張 80元
6-10張 100元
11-20張 150元
21-30張 200元
31-40張 300元
41-70張 400元
71-100張 500元
100張以上 請私訊詢價

*以上為台灣本島運費價格，外島或其他地區請私訊詢價

活動形式：與頌樂一對一視訊通話（會有一名中韓文翻譯人員協助對話，恕不支援其他語言）

抽獎方式：自購買專輯的粉絲中隨機抽選（可請頌樂簽To簽，需提供英文或韓文名字）

中獎名額：共50人

得獎者發布：預計5月1日晚上6點於希林國際粉絲專頁公告中獎名單

【注意事項】

1. 視訊簽售會活動時間暫訂於台灣時間5月10日晚上6點進行，詳細活動流程會於中獎名單公佈後，另外公布於希林國際粉絲專頁。
2. 不得轉讓購買資格及中獎資格，一切依照表單填寫資料為主，請務必填寫正確。
3. 通過本表單訂購頌樂新專輯，無法進行退款退貨處理，購買時請慎重思考再下單。
4. 於付款期限內付款完成，並收到希林國際郵件發送包含抽獎編號的確認信者才能參加抽獎。
5. 所有收集的個人資料將於活動結束後自動刪除。
6. 於期間內購買的所有專輯，均計入首週HANTEO CHART、GAON CHART等銷量。
7. 請務必詳讀活動辦法及注意事項，最終解釋權在於希林國際有限公司，希林國際有限公司保留活動更改或終止之權利。

若有任何問題
歡迎私訊希林國際粉絲專頁

#MAMAMOO #SOLAR #마마무 #솔라 #SPITITOUT
台灣都有

小香港

solarsido live緊

好彩講得切個live雖然唔知up乜

好期待隻歌 Feel到掂同大發 PAK Let's go

幾驚會播咗分半鐘MV

容同Dancer慶祝生日

一開見到分半鐘真係嚇一嚇

今晚出擊

夾夾埋埋之前個啲都都播左半隻mv

華莎廣告女王

我而家先見到個reply. thanks!
佢咁準時 一週一開咪嘅哈哈哈哈

oh 原來大家嘅睇法係咁嘅 我仲特登見到人開簽售，買咗隻。我想法係幫補下人地一次過買得多嘅木木。既然佢有心買得多，我地幫佢降低成本，佢隻碟慳到八成錢就可以encourage到佢買多哋？反正我怕羞又唔喺韓國 係咪video call都唔會去fansign. 而家了解多咗，見網上話海外飯抽簽售係買韓飯兩至三倍數量嘅碟就大機會中。咁即係啲人抽簽售可能會買夠需要嘅數量就會收手，我哋幫佢買都做唔到刺激銷量嘅效果？
(新入坑 如果我思路唔正確 勿diu please)

因為前排某國係咁不運回打錢 仲講咩 課金夠佢地多先好講公平 um...算啦 可能我地其他imoos真係唔夠土豪 但而家容用緊部手機都係佢地送 :(

靚到

但係Dispatch啲相成日都好光

真，呢set同執到好似D站咁
都係鐘意普通press/機場相多D

第5條

佢地係咪kpop史上第一個solo 一位，而member都一齊係台上合唱+慶祝
覺得感動加上睇左容仙係人生酒館講嘅野

thumbnail容忍喊個樣好好笑又好可愛

呢個係咪未計韓國moomoo?

I told them I want to do a bald (concept). And I think aside from the ceo, everyone else stopped me. The CEO actually said 'Oh? I think it'll be fine!' but there were lots of people whose reactions were 'do you have to..?'.

RBW又整唔夠CD
真係屌極都係咁架喎
整個Pre order出嚟然後又再次計錯條數 要五月先再有貨
完全唔明整多少少有咩問題
已經唔記得係第幾次唔夠貨
成日低估佢哋銷量做乜

點樣預訂都計錯

Rbw日常

真係唔識架喎佢地 次次都係咁既

Hanteo Chart — 14KST

#1 SPIT IT OUT - 46,462 copies (+ 7,988)

今日係咪同師弟同台

呢個look cb stage?

希望我地preorder左唔好要遲收貨想快D收到

preorder冇事既，正常係依加想買個啲岀事架姐

唔信信和冇walk in

金容仙吧落左3萬幾隻order???

D 吧不嬲都好衝得

就算佢賣咪又係第一轉既貨，賣埋咪又係冇貨返

真係好影響銷量喎...到時碟1位唔到真係唯佢事問後面仲有咁多大勢CB要到五月先有貨真係膠到

KDH同佢地真係好夾

冇現貨啫，如果人地肯訂都一樣照計?

CEO英明

賣碟既 貨都未出到 點會咁快入新一批 就算到要入果陣計銷量已經分散晒
不過話時話 本身23號CB 計榜都好似已經蝕晒都唔知間公司想點

次次都係咁唔使諗住衝榜

我意思如果有人想訂貨，咁佢都要同公司再訂貨，咁計唔計?
定係其實佢地已經賺到銷量唔care
有冇一位都唔緊要
moomoo急時公司唔急

我係咪留意錯重點 乜身材咁好既

的確feel唔到間公司好care
但我肯定每一個歌手都會想1位

容仙身材有差過咩

잠시 후 6시, Mnet에서 엠카운트다운이
방송됩니다❣ 뚜니는 뱉어 낼 준비 완료!
무무들도 준비됐나요? 솔로 데뷔 무대
힘찬 응원 부탁드립니다

一陣6點（韓時），M countdown放送
墩妮 (spit it out)準備好啦
木木們準備好未？ Solo debut舞台
還請大家賣力應援

可以入去等了

MCD直播

咁應該睇Youtube定mcd條link

係咪今日有埋dingo ? 咁多片

MCD係打歌舞台
Youtube係MV

不過識睇當然睇vlive佢地個channel
最準時5點有得睇

好，開晒佢先好緊張呀!!!!!

出了
一位大發

嘩 曲風有D似HIP
臨尾個眼神正到

同事一

腹肌

金容仙太棒了見到佢可以係中意既音樂做到自己真係好開心

有CEO直接支持好唔同

痴線，fit 到

等丸子容造型打歌

快d到佢啦好心急呀

幾正喎

諗起佢solarsido 打比老細個挑戰
笑死

正路應該最尾?

係呢間公司唯一好既地方比自由佢地去做自己

呢個正

其中唔好嘅肯定係個canteen

丸子容啫係咩

丸子髮型容仙

身型真係好靚
見到佢d腹肌再望下自己

其實係一首唔錯既快歌
但容用一個較為soft既唱法(尤其副歌)
搞到有d唔上唔落

九了谷

唔好意思,丸子髮型係?
唔識

嗚呀 大發呀金容仙
已經洗曬腦了
希望上到1位

諗起某會員

係咪_ _ 熊

本身expect會有爆發力啲

兩粒波波嗰個

mcd solar出場啦 快睇

係，你search下佢個名就知咩髮型

sor 原來出黎講兩句野
慢慢等下先

Google 個啲得一粒

最中意呢個造型透視裝應該唔會掛

笑出嚟

嚇死 記得上次星星都係六點幾先有

等睇橙甲look

想講 個mv洗唔洗咁閃
就來盲

蠟燭個scene睇得好舒服
屌有幾個scene
好似俾人攞電筒咁開開熄熄咁照

講起閃，諗起上次網上直播個場con，又係閃到盲

單粒

平時喺group容主要都係負責爆高音
今次聽多啲佢唔同嘅唱法我覺得幾新鮮呀

好似著咗星啲衫咁嘅

Boyfriend style

mv 1分40秒影住部電影
入面係咪hip嘅容黎

想幫容宣傳?

笑到PK問星咪得囉

即使係我都唔會覺得出奇係咪我有問題

你post Hip嘅容咪得

同事三惠真

#SOLAR “Spit It Out” Chart — 19KST

#3 Bugs (NEW)
#3 Soribada (NEW)
#4 Genie (NEW)
#18 Melon (NEW)

@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO #마마무 #SOLAR #Solar_SpitItOut

同事二輝妮

你是對的
還掂都已經當左spit it out係hip續集

輝唔係聽緊既

掂8點上埋第一佢

Melon #18 !!!!!

客仙出未

等到頸都長

Official IG updated
大蔥look加黑色唇膏

仲未到

咁多comeback stage

救命 希望下個就係

來了

容仙出來了!!!!!!!!!

黎料!!! 終於

係手咪呀

手咪真係唔同feel

Live仲好聽左

好正

果然用唔慣耳咪手咪收音好好多

果斷放棄戴係頭果個mic

61048了

仲有得用自己mic

[ENG] [COMEBACK INTERVIEW - Solar(MAMAMOO)] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200423 EP.662

真係好聽到癲 我容Live真係冇得輸

估唔到過到星頭

有冇ching參加

跟本2件事黎
之前睇過佢地淨係hip先無用手mic

上唔到個音
然後咳

apple music仲未有

同埋我想問個鏡頭乜事，低炒？

抖音不了

joox快能到

Melon Real-Time Search Bar chart

#1 솔라 (마마무)
#2 Hip
#3 뱉어
#4 화사 (Hwa Sa)
#5 Orbit
#6 마마무 (Mamamoo)
#7 헤어지자
#8 문별 (마마무)
#9 Q
#10 Physical

掃晒
全部都係我地既人

視像簽售嘅力量

仲多過真人fs
以後肺炎過左照搞埋視像喇, 輕鬆過十萬

video chat對海外moomoo嚟講都係一個幾大嘅動力嚟嘅

melon冇升仲跌咗嘅

香港都有！！

香港moo都有得faaetime！

唔知要幾多隻先入到圍呢...

好掂呀

唔緊要 袋左個1先

如果有中國班土豪木木應該有啲難度

垃圾youtube 又食view.....

話說係咪得港場玩累計？
其他都係抽籤？

91親故

Mamapink

吓佢地都有份? 冇身份證唔好搞啦

頭先見到都想post恭喜佢地1位 希望下個禮拜到我地

有朋友一齊打歌真好

隻碟勁大隻

3：12 比人cut左d

幾乎成隻LP咁大隻，擺埋一齊應該幾好睇

Vlive

嘩又厚又大隻

#SOLAR “Spit It Out” Chart — 21KST

#1 Soribada (=)
#3 Genie (=)
#3 Bugs (=)
#25 MelOn (+2)

@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO #마마무 #SOLAR #Solar_SpitItOut

容啲肌肉同隻碟都係

個LIVE短過星個個咁多

唔知點擺

我以為輝個隻已經係最大..

點解鎖左係459K咁耐....? 痴能線就黎like數多過view數
佢live count人數7萬 vlive都8萬啦..

琴晚youtube都開左個幾十分鐘，算係咁啦

真係要租迷你倉了 成幅畫報咁大本身諗住放係書架...依家係咪要搵個框框起佢

究竟佢係點計架痴線

一衝view數就係咁
垃圾YouTube

想問係咪得我一個睇唔出容個MV拍攝手法想表達嘅嘢？定係其實冇特別意思？

之前teaser 都係咁

TWIT開始4首solo 個人最鍾意今次果隻 覺得編曲真係掂wo 係咪又係金道勳

容仙真係勁撚正

其實隻歌係咩風格
Btw first chrous之後果段咁特別嘅 通常一隻歌都係ABABCB咁 但果段好似又唔係verse又唔係chorus

#SOLAR “Spit It Out” Chart — 23KST

#2 Soribada (-1)
#2 Genie (=)
#2 Bugs (=)
#23 MelOn (+4)

@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO #마마무 #SOLAR #Solar_SpitItOut

我都覺得1:20開始果段係最好聽其他都不斷重覆句hook
呢個編曲都幾得意

我最鍾意副歌 純粹覺得果段喺歌嘅格式上好特別 可能我見識少 印象中冇/好少見有kpop主打歌會係咁

香港人可唔可以參加台灣嗰個？
香港呢個唔係抽選方式真係荷包痛

點解跳制嘅

想知造型揀呢個紅色尖指甲有咩意思/原因 唔知佢會唔會講呢

唔up過又柒 up過又影響view數 唔知點搞

咁宜家係AAB CAB DB
或者直頭當佢新詩咁冇特定格式

Kpop好多歌啲風格都撈得好勁 verse之間無乜關連
Pre chorus突然轉風格 仲要加段rap
第一次聽好似幾首歌拼埋咁
呢首已經唔算嚴重你聽吓itzy嗰啲仲誇張

有冇人覺得個兩下ya ya 好似玟星唱

自從13年snsd igab之後就好多都係咁

宜家963K啦

副歌
一路上行幾正

一開波個2下？

想睇呢set 舞打歌

1M喇

遠啲個把聲 0:45 個度

好奇怪 D views數隔一排先升一次咁
雖然以前都見過呢d情況

#SOLAR “Spit It Out” Chart — 00KST

#2 Soribada (=)
#2 Genie (=)
#3 Bugs (-1)
#22 MelOn (+1)

@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO #마마무 #SOLAR #Solar_SpitItOut

其實想問下第一日就有呢個成績算唔算好btw容仙不愧係我本命呀 又型又靚又可愛

Melon 10🤤

#SOLAR “Spit It Out” Chart — 10KST

#2 Genie (=)
#2 Bugs (=)
#2 Soribada (=)
#14 MelOn (-4)
#89 Flo (+5)

@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO #마마무 #SOLAR #Solar_SpitItOut

solo黎講算好

iTunes已上架

唔同衫跳唔同舞

雖然搵左個外國人編舞
但我覺得除左西班牙文個段幾好睇之外其他冇乜特別
非黑, 不喜勿插

丸子頭冇得輸首歌真係愈聽愈上癮 真係feel到容想用呢首歌去表達自己 啲伴奏令到首歌好正

Reupload咗
On9冇咗接近1M views

係咬衫，自摑比較印象深刻D

明明尋日有咁多時間重新upload
係要等到今日先搞On9 Mnet

修正返尋日卡機個個位?

係

#SOLAR “Spit It Out” rise to No.3 on Ichart!

正垃圾，賠返D view黎

mnet永遠冇好野

Mnet真係抵比人插

呢個站咩料
咁樣出preview

新人留名

嘩

執好先出啦
咁樣出preview 想死咩

大家可以去投票！

呢張都睇到塊面白得好過份
個化妝想點

好聽

個人覺得個編曲carry隻歌唔少 本身旋律唔係話好出色

個view數會唔會計分?

本身首歌個格式都有D怪
有D一忽忽嘅感覺

我都唔多知佢地D計法
正常應該計官方MV?
出show片冇理由計

我又唔覺怪 係第一次聽到頭兩段都係好低音旋律好平有d擔心 但到副歌就知冇問題了

因為我覺得好似分開左幾舊咁

一開始聽嗰段低音炮都有啲擔心喺咪Billie Eilish啲style 但第一段副歌之後嗰段真心好聽

投爆佢!!!

告急呀!!!

一陣Music Bank 直播

連踩2日，辛苦了

係咪打一星期? 有冇講?

chorus 1後面果段真係正到喊 成首歌最正 我依家狂loop緊 唔識音樂唔識形容 但果種chill chill地感覺好正 得一part真係唔夠喉
chorus 2後面果段bridge都冇1果段咁正

呢首歌係咪ABCABDAB格式?

正路頭果一星期都會去晒 如果有成績第二個星期 (姐係正式打榜) 就一定會去埋
後面果幾日仲有好多個show 應該都會去晒啦 咩人氣歌謠 music core果D

講起歌嘅格式就諗起idol radio

容仙聽日會拎咩生果？

第一果個已經夠晒票 請轉投容仙!! 容仙告急!! 音源我地贏硬 銷量我地都唔差 投票嚴重告急呀 全部ac都要投呀

投投投！！！可以用幾個賬號每日投一次架大家！！

呢個look

Lm聽日拎榴槤

跌得咁快?

豬媽都只係140

如果小卡有出光頭version就好
可以自己整啲假髮卡幫容仙配唔同髮型

MUSIC BANK出場!!

今日表演又係正到癲
好期待佢每次ending 既stare

MV版

嘩 同好呀好想比佢瘋狂怒啤

Solarsido新片笑到我仆街

傻氣

佢條條都咁好笑
暫時未失望過

第一次睇6K 片

Hello La清想同你喺呢度say hi好耐

後製笑佢笑聲似抹窗又係笑到仆街

hihi
淨solarsido, solar mida~ 都已經想笑

幾時光頭look

#SOLAR “Spit It Out” Chart — 17KST

#5 Bugs (=)
#6 Soribada (=)
#6 Genie (-1)
#49 MelOn (+8)
#87 Flo (-1)

@RBW_MAMAMOO #MAMAMOO #마마무 #SOLAR #Solar_SpitItOut #SOLARDEBUT

同埋真係差唔多冇一次係喺Flo有好成績
個榜係點樣上

每條片都一定要有呢啲meme樣

玩蔥果幾段最好笑

不過另一面諗 唔怪得抖音咁受歡迎佢種模式又真係幾好玩既

唔好喇掛

刷火柴嗰度用CG加咗啲煙幾正

抖陰不了

覺得曲風唔算大路solo歌，有咁既成績已經算唔錯，起碼都叫上過1位先

想要music show 1位多d 喎

但依家全世界都玩呢種模式玩到癲
(慶幸係香港唔算主流)

見到個icon 都想嘔
D 音樂又柒
D filter 又柒

咁黎緊就要瘋狂投票了模擬器已經準備好

好得意
真係唔似已經30歲

救命點解舞台上舞台下既反差可以咁大

每日都可以投一次！投爆佢

龜ching 是咪對我地傻隊有咩5會

fb ig tw v7 gmail line既ac 全部同我投晒佢

忍笑中

我死啦我死啦 佢真係好可愛

投咗8票
11點又可以再投過!

solarsido二百萬訂閱

容真係一個好好既leader

今次撞左GOT7
係咪都係無緣1位。。。

有無人做solar個#spititooutchallenge

抖音唔做啦

輝仔啲相真係好有feel

d(laughs)有聲有畫面

same

呢個風格好啱我口味

佢拎條大蔥上台當咪唱我都唔意外

全部右側面

粒墨=重點

想睇，最好咬啖

呢套打歌衫堅型
想睇容用head mic

日日都打歌，辛苦了

個effect幾正喎又

真係有帶蔥

個effect幫套衫加咗唔少分

好似係普美畀佢

頭先夏榮都有蔥

最尾個心

apink cls

保持社交距離

今日套衫 離遠都勁顯眼

其他member solo 個時都係咁，笑死

係咪下星期先知有冇一位？

其實係怕生 撞啱今次武肺 你以為真係因為保持社交距離呀

btw左面有條仔都企好遠

不過橫向遠咪得 可唔可以企前d

應該係同一條蔥
不愧係gagwomen前輩

係呀

#SOLAR’s <Suit Dance> Apr 27. Coming Soon! @RBW_MAMAMOO

Cr.byulari_MMM

online photo time, 笑死

咩意思？又排多隻舞？

著suit跳舞啫

著西裝跳返個編舞姐 冇新

When will Mamamoo come back as a whole?

Byul: we still have solo project coming up, so probable after that?

ig live唱in my room

光頭西裝

stay at home concert

仲居然有hey
btw唱到9點都唔食飯

星鋼琴比我想像中彈得好..

果然只有唱歌個陣英文先流利

啲filter

熄filter啦大佬求求你

我好後悔冇錄低。。。。。。

但係頭先完場嗰陣kick到爆咁然後好突然地就完左
係我收得唔好定點

我係就嚟完開始唔得 冇睇到最後囉

今日有好多好值得做gif嘅source
係到等下先

Q: What is your ideal type

Byul: I don’t really have ideal type theseday. I just prefer someone that have same hobby and like same activity like me.

我都鍾意日日跟住容仙

有冇人屋企有氣炸機？
星話將蕃薯切到好似薯片咁薄
180度 炸12分鐘 會好好食
有冇人會去試下？

YouTube 已經有啦

真係好鬼chok

聽日去買番薯後日試吓炸先

首次視頻通話籤售會結束了📸
謝謝MOOMOO們今天的應援，明天也會用力應援的對吧?
MOOMOO們愛你們謝謝你們

不嬲都企刀退區
但係今次係再企開多幾個身位

咩term黎咁型

刀退係直譯韓文칼퇴即係好似刀咁快咁退勤收工
係mamamoo嘅專屬區域

1thek search自己個名條片

April Individual Brand Reputation Rankings:

#4 #SOLAR — 4,844,681
#8 #HWASA — 3,991,018

*Solar is the only female idol in the Top 5
*MAMAMOO is the only Girl Group have two members in the Top 10

下個係輝定真呢唔知

哈哈 傻隊真係好可愛佢講數字18姐冇野既

應該係平時講得多好順口咁講咗出嚟 講完之後仲要慢半拍察覺

我覺得會係輝同dindin合作曲再到黑金solo之後再係輝solo 因為輝而家太多時間更新ig啦 遲d實忙到死

當時kdh個採訪似係真先，佢嗰時做緊準備，狗狗當時好似仲休息緊，計落都冇咁快⋯⋯

好多人話呢個remix得幾好聽
我覺得唔mix埋分手吧會好D

Mamamoo ig 笑死

幾時整返啲Solar Gamsung feel嘅相

想問邊度有得睇返呀 琴日有野做冇睇到想笑下

睇完嘅感想係以後自己comment唔好咁癲

春麗頭正呀

呢首spit it out x twit x hip 就自然順耳啲
不過上首嗰首快歌慢歌都mix得埋又包晒四個人嘅solo都好勁

丸子頭呀

係既話團CB 咪起碼要去到出年

感性D相真係勁唯美..應該唔岩依家既風格

好搞笑 佢仲要英文咁叻 到時下個上鏡就到我地

我覺得hip+eclipse+spit it out應該最夾
twit太chill，goodbye就慢歌

我諗都要10月11月左右架啦 做下預言家先

終於係春麗頭

想睇咬衫

唔知到時有冇mmet comeback show

我覺得會有

會唔會誇張咗啲

腹肌呀

差個光頭look 應該出齊了

一齊拎一位俾容仙

2020.04.27 Coming Soon!!

如果可以見到容仙攞一位我會感動死 the show真係最有機會架啦

投票暫時領先好多 我都盡晒力了幾個AC都投晒比佢

不過音源完全唔夠抽應該最叻都係得第二

銷量榜我地大炒，MV播放率成績都好好，prevote都應該贏
但音源40% 呢度輸太多
希望可以靠專業評審同live vote反cup
應該真係有機會
不過諗落今個禮拜其他show都有機會既，前面有人提果隊男子G團 音源成績差到喊(冇記錯keep到前100一日都唔得) 我地點講都有Soribada, Genie同Bugs三個榜唔錯既成績
最大對手係女子A團姐 佢地今個星期都已經掃晒，音源都仲keep住勁，但計銷量我地贏投票都有優勢，係唔知播放指數果D點，應該都唔係冇機會 但跟住後面27號CB果兩隊出埋之後就更加難，希望今個禮拜把握到機會啦

Especially Real-time vote is very important so let's make sure we vote on Tue, around 6:30pm KST

☑ Pre-vote: 5%, no limitation
☑ Real-time vote: 10%, 5 votes per acc.
@kapitanmoo
星期二實時投票高啲%！

我真係每個鐘都攞5票去投 真係好想見到容攞第一呀

感謝分析！今個禮拜係關鍵！

Spit it out用三日時間就過左ECLIPSE既觀看次數
一個有GIMMICK既PREVIEW/CONCEPT真係好重要

所以話光頭既作用都真係幾大

呢個係咩app?

StarPlay

好耐冇投the show我唔知由starpass轉咗starplay

D腹肌

Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

賣相唔掂但又真係幾好食

好似中藥藥材

中間直頭好似發霉咁

4k

下集係業配...剃毛(?)

係愛好似係

呀容三個字就出到門口

送比人但自己個樣最大係咩玩法

剃咩毛
頭毛?

佢仲邊度有毛？唔邊真係頭

想問好耐 容仙今次係駁髮定髮片？同之前cb 唔同既

Solar 'Spit it out' DAILY CHARTS:
2020.04.27

#83 Melon (+6)
#17 Genie (-1)
#18 Bugs (-2)
#9 Soribada (+1)

未有字，唔知up乜
不過4點玩10點
cls

cls 女idol 玩剃毛

應該係髮片啦
光頭look同春麗look d頭髮去到膊頭咋嘛

係剃毛刀啊〜〜〜〜

我唔信得個講字
等睇close up 剃毛show

等仙吧中字再睇多次

即時
#73 Melon
#17 Genie
#20 Bugs
#16 Soribada

日榜
#82 Melon
#17 Genie
#18 Bugs
#9 Soribada

周榜
#27 Genie
#21 Bugs
#16 Soribada

斷估應該都係是但搵個職員做model姐 唔會剃自己咁傻豬掛

唔傻就唔係佢

搵同事1都ok

求其捉個manager oppa剃光佢

清update得咁快

我開咗Noti

第一張 睇個時笑死我

呢條就係suit version？

左下世一

係呀上面有人po咗link
好有霸氣

點解金容仙可以一時可愛一時性感架

MK妹

條眉有戲

全雙位數

一時派膠

今日又打歌?

又有新片
btw 對清潔手套

今日THE SHOW 一定要1位呀呀呀呀呀!!!

1位gogogo

攞返上次玩tinder果條仔黎玩都得

WELL~~~
連開fs既結果加油

大家記得5:05pm-6:00pm 呢段時間 去starplay個app做實時投票！要比仙攞第一

已申請
Btw 而家無得投?

事前投票尋日完左 實時既話就要係陣間特定既時間內投 加油！！

頂 遲左

等字幕
好似幾好笑

唔緊要 陣間實時投票佔多啲% 記得每個ac留定3票陣間投

用左google 炸

輕鬆破7萬呢個成績真係好到不得了，掂呀

開多幾個AC 呢個佔10%食粥食飯睇呢鋪了

邊有咁多電話no 開

想問你地有無follow邊個translate 站?
我跟頭po 個啲大站好似唔多覺
而家twitter 全韓文咁濟

挑戰Solo岀道！挑戰 初 Radio
和不斷挑戰的容仙姐姐# solar一起🔥
首周銷量突破7萬張 #Spit It Out
身體不知道是不是因為Solo活動首週十分活躍
和申DJ見面後,把積攢的活力都吐出來了
她甚至說不想回家ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
我們也不想送她ㅠㅠ 下次再見吧〜〜〜

Cr. mbcradio12

Ig follow啲小站有啲會做埋翻譯

thx
但比較想係twitter 睇，twitter 可以跟返時間

英:

中:

感激

我有時得閒都翻，你follow其他巴絲推介個啲都仲快

咁你名係?

各位容王準備好未仲有一個鐘開波
睇佢出場名單冇A團喎 姐係冇份後補 咁我地機會更加大啦

1位集氣

丸子

我講得岀當然係依到啦

邊個係唔識用IG嗰個

5:05~6:00 投得一票?一個ac?

3票一個ac

thx
1位gogogo

中文仲有:

以為你係站嘛

我發現都係中意長髮容多啲

宜家有得投啦!!!
不過我個app淨係畀我log in一個acc

今日個look係最靚了，一定係因為有特別原因

唔得就用模擬器啦

咩嚟

咩事
唔比投+無票

用電腦開android 或者用平板/用第二部機都得?
個app好似係每部機登入一個ac

左上角睇三次廣告
右下角將三十個token換三票

fk 即睇

原來有英文版架我之前都係鳩篤先發現，點轉返英文架

咁右上角三行粒制
左邊條bar尾二嗰行

原來一開波送100分換

入app 第一步就係搵英文

希望仙攞到一位

補充返: 我自己用android模擬器 (我用nox)
只要開果陣用"多開器"就可以入唔到AC投
所以理論上只要有AC就可以無限投

大約幾點完show? 收工返屋企睇
呢啲show 有無直接link

現加已經播緊架啦

The Show YouTube 會播

youtube有live

出場喇!!!

恭喜SOLAR首奪1位!!

YEAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH!! 容仙得左喇!!!

一位

1左

一位大發!!!!!!!!!

容可以叫星叫返佢做前輩喇

一位粗卡

Ending 笑左

呢個係咩一位公約黎

仲要唔低分！

YEAHHHHHHH我睇到喊呀真係 好感動呀

1位粗卡!!!今日容仙真係好靚呀好開心呀!!!

我地投票都冇白費到，贏晒

容隊長一位粗卡

容仙都眼濕濕

咁快有片

encore 係咪無觀眾?
好似差咁啲野咁

真係睇到好感動簡直係完美既solo debut呀
1位 點擊 銷量 都集合晒

破左solo 1 位最快紀錄

但佢d舞台感真係一流一條友都玩到咁型

吓 真係架? 咁勁???

唔識FC

#SOLAR “Spit It Out” debuts at #12 on Billboard World Digital Song Sales!

vlive

笑死me

容仙世界第一

又玩到唱錯歌詞

cut左後面...sad

好彩趕得切live 佢個樣真係好攰...希望佢好好休息啦 聽日後日仲有排玩

各位投票師又可以出動喇
裝Mubeat幫Solar投票 Music Core啦 嚴重告急呀

原來本身仲有另一首歌
Spit it out係二選一之下嘅結果
期待

唔知另一首會用咩形式出

Big Booty呢

1位粗卡
錯過咗個vlive

miss咗+1

每個cm都有兩個負皮
邊個咁鬼得閒

好好睇

本身都冇留意到

唔好理依啲人啦，最好就成個post啲LM都有兩個負皮

終於
算唔算報左wind flower個仇

都係等中字

我都想講，咁好心機逐個負

喺隔離post見慣咗依家冇人理

唔好玩 wind flower 係永遠既遺憾

個黑眼圈

咩?

想知咩事？
wind flower正喎

佢話每日訓得2－3個鐘

Wind flower因為傻鳩Rbw搞到成績唔好

咁今次點樣，但chur死人

今次算係咁啦，BJMF啦，chur完好好休息返就好了

BJMF
sor 第一次見

真心無悔啦本身覺得23號CB唔好 又得single album 但依家成績有晒交代 又無厘頭破左個最快1位紀錄，所以都冇咩好怨了

咁打完歌未？好似出名嘅都上哂

未 通常兩個禮拜（如果冇記錯）

起碼上多幾場先啦 上一兩個禮拜都係基本野 加上趁琴日CB兩隊未開始計分 我地仲有機會1位候補 點解唔上

辛苦了

咁想睇光頭

佢咁話

支持呀

考古，睇緊mmmtv s1

佢哋話打歌兩個禮拜通常都係計禮拜四至下個禮拜日 夾埋10場 因為通常都係禮拜四出歌

西裝正啲

有成10場
Why not all
不過都仲有set 全黑裙未出

可以睇返以前啲Meme

mmmtv b 站320p

點解唔睇youtube

得s5s6...

吓? 點會 我之前都係youtube睇

發雞盲睇唔到有之前個啲playlist
Thx

btw 樓主準備開新PO了岩岩好容仙一位

不過睇有D show完整版都要靠b站..偶像宴會同聽見你聲音都好回味

重有透明膠裙同白tee螢光顏料添呀

透明膠裙唔知點出呢 好期待

可唔可以唔好